in-house HR有冇諗過杯葛藍recruiter?

識好多recruiter都係揸外國護照。日日鬧示威者阻住佢哋搵食，話佢哋就係買唔到樓先日日搞事，自己努力工作有樓有錢，見呢個時勢响香港賺夠就走人。

佢地冇placement的話實畀人捽死，有冇得諗？